港共要幾不受歡迎 警察打人到即日烏拉圭媒體都要報？

而到今天上水的示威，香港的某些部門，似乎忘記了全世界的媒體是在香港，或者說他們自己的記者未必在，但世界是有通訊社，因此製造出這麼多驚人畫面，加上如行家「歐洲動態」所說，週末歐美新聞不多，自然很多媒體都會選用通訊社稿，還有高清圖片，直播香港警察執法。

德法組
德國和法國媒體，這次向來緊貼香港示威，F24、德國公視第一台ARD、第二台 ZDF，甚至有港人登報的南德紀事報，會登稿已經是不意外。

但奇怪的事情出現在兩份德語區百年大報，法蘭克福彙報以及新蘇黎世紀事報都是同晚出稿，到底要做錯甚麼事情，導致這兩份不會用圖做招攬的報紙登報，真的大家要想想了。

荷比區
荷語傳媒在過往對香港時事的反應，但今年的示威卻出奇地快。甚至是只做財經新聞的荷蘭財經日報，竟然也是同日出稿。

但其他傳媒例如荷蘭廣播公司 NOS、比利時荷文廣播公司 VRT、新鹿特丹紀事報、比利時荷文最新新聞報、法文晚報都是即日出稿，或者引用通訊社稿。

西班牙和拉美區
另一個「重災區」，就是拉丁語系，西班牙ABC報甚至已經出現香港特派，今天自然要彰顯自己的價值。

但遠道烏拉圭國家報、巴西環球電視、墨西哥都市日報、哥倫比亞環球報都是即日，實在也太壯觀了。

其他歐洲區
北歐其實也有不少持續關注，例如瑞典電視公司SVT，之前有香港特派。今天連芬蘭廣播公司YLE、愛沙尼亞廣播公司 ERR甚至捷克「週刊」網頁都是即日報導，看來某些口交部，是要想想做錯甚麼事情了。

特別介紹：挪威廣播公司 NRK
似乎香港很多示威細節未必和他們有關，因此他們很有趣的做了一整版香港示威的內容，最新的更新會有一條時間軸，另一邊廂甚至有直播的存檔，例如早前在旺角的示威。

全部同我入黎！教你下一步點做

而家英國朝早3點 瞓醒去搭地鐵果陣攞份報紙睇下呢邊寫先

早晨巴打
一起身睇到充滿火

又可以開心執野去發夢

好似幾個月前美國宣布伊朗軍隊屬於恐怖組織

我諗香港警察都就嚟㗎喇

自以為有港共政府係背後撐腰 打邊個之前都唔洗用佢個狗腦諗下先 放長雙眼等睇班黑警仆街陷家鏟

G20 登報行動後既效果

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新

黑警揚威國際

香港警察 柒出國際

解散警隊

lm

推

Press your mother

全球

今次全世界睇住我地，過咗今次就真係end game，大家頂住 加油啊

幾時有投訴信要求禁止警察免簽證入境

繼續努力

推到取消黑警免簽證

非洲土人都笑緊佢地

所以要繼續響應出來
繼續比壓力個濕鳩政府
有國際關注
一定有用

啱呀 要世界每一個國家留意住我哋

正宗柒出國際

黑警以為自己大撚曬

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

香港人明唔明肥佬黎同美國政府講咩未呀!!!!!!!
香港就係抗共最前線, 民主國家都將會成為我地既後盾

香港軍隊

請各位做好隨時被顏射的準備

黑警d惡行要推到全世界都知

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

零負評

閪媒大轉身

一係金主左膠睇通支共

二係反共已成潮流

Push

有荷蘭同法國既朋友 都講佢地全部fd zone討論緊香港

挪威NRK Timeline

暫時仲係0負皮

瑞典同中共有牙齒印架
桂民海有瑞典國藉
之外支那人又係瑞典大鬧

有圖 有source
力量提升

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

全世界在看

黑警仲要柒出國際幾多次

睇完講聲寫咗咩

衝出國際

港共曲線贊助全球登報活動

Pish

push

一帶一路

仲記得瑞典電視台幅狗相

外國勢力點樣撚到中聯辦先

真心 林奠已成稻草人

唔知牙蘇係烏拉圭見到單新聞
佢會唔會支持我地香港

佢地前幾年on99請埋一班支那共碟奶野。再加埋支那國際外交上已經神憎鬼厭

好多野真係timing

global connect

和平遊行完出汗，帶多件衫換～成身臭崩崩就唔好啦

無免簽咁簡單？
直頭要將香港警察及其家屬列為恐怖分子
永久不得入境啦

So ?

3隻狗出現了
但點都好
自己香港自己救

西班牙 加泰自己都係用黃絲帶同想獨立
上次有報紙拒絕登 但支持加泰既會登

Medium

無架，其實香港只係whistleblower
吹響之後，要睇自由民主社會會唔會醒
醒得有幾快
美國醒左，英國民間應該都醒緊
日本台灣都有眼到

推背圖45象，中華民國將“木火金水（無土），洗此大恥”

註：40象已說明無土有主是台灣

中華民國將重回中土

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

遊行影大頭，撕紙無得唞
廢老打人，不要放人
只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
散仔打空氣，大SIR好谷氣

人少做街坊，人多唔洗慌

推向全球，要全世界都留意香港
咁先可以保護香港人，千其唔好比人閂埋門打仔

除左g20登報既成果，我諗美國英國既強硬態度都令其他國家關注，因為似乎係時候要歸邊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

班友仔邊識睇英文報紙，淨識睇CCTVB同大公文匯就以為全世界支持佢地

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

一步步黎
第一步都冇人做

攞支美國旗 draw 下國際 attention